好認真問 727入元朗 要咩gear

如果727入元朗，班黑社會一定出刀
我地前幾次都係行山杖，今次要帶乜gear?
萬用刀應該係首選，不過唔夠人地把刀長真心好危險

推

自推

推到有人討論

打算買個電單車頭盔

防割手套
但其他位應該要點防割
鐵片？

木棍掃把

長刀不及短刀危

丫叉 盾 頭盔

有樣野一定要做 自製辣椒水 係時候要班黑社會受返黑警手段

我指online game

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有三萬七千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

手腳pad. vest.
plate carrier 可以攝鋼板。
頭盔。

手踭，腳踭 用單車護具應該得
手臂腳臂如果跆拳道護具好似得 不過係海綿

27定28

pad都係一塊膠板仔
用刀劈落嚟真係難搞

戰術係咪應該盡量拉一拉距離
避免貼身

727啊屌
28號星期日 第日好多人要番工應該唔work

仲等? 死撚晒啦, 啲市民
27,28號人地可能槍都揾撚埋返黎,

警察無能 黑社會橫行

推到上熱門

有冇買裝地方介紹

好耐之前買左個結他 ～$400 諗住帶去彈

727人地變撚返平民
到時又係對死差佬！

吟遊詩人

開buff?